<<<<<<< HEAD
# OpenXum
An open framework for turn games.

# Requirements

# Installation

# Setup
=======
# 9tkaProject


>>>>>>> c2a0e2051708f666d34cf70d55f02b203a1c11da

Dans ce projet, nous développerons le jeu 9tka qui sera constitué à la fois d'un moteur, d'une interface en HTML5 et potentiellement d'IA spécifiques.

9tka consiste à occuper le plus de zones possibles.

